{
    "total": 770,
    "pp": 12,
    "pages": [
        1,
        2,
        3,
        4,
        5,
        6,
        7
    ],
    "totalPages": 65,
    "livros": [
        {
            "titulo": "AS AVENTURAS DE DORINHA",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 54,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786554850131/as-aventuras-de-dorinha.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786554850131/as-aventuras-de-dorinha",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786554850131",
            "label_comprar": "pr\u00e9-venda",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Cl\u00e1udio Thebas",
                    "link": "/colaborador/01216/claudio-thebas"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "O CLUBE DO PEPEZINHO: COM PROP\u00d3SITO",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 54,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786554850025/o-clube-do-pepezinho-com-proposito.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786554850025/o-clube-do-pepezinho-com-proposito",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786554850025",
            "label_comprar": "pr\u00e9-venda",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Dav Pilkey",
                    "link": "/colaborador/05616/dav-pilkey"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "PISCINA",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 64,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786581776435/piscina.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786581776435/piscina",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786581776435",
            "label_comprar": "pr\u00e9-venda",
            "autores": [
                {
                    "nome": "JiHyeon Lee",
                    "link": "/colaborador/20151/jihyeon-lee"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "PASSA-ANEL",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 59,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786554850124/passa-anel.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786554850124/passa-anel",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786554850124",
            "label_comprar": "pr\u00e9-venda",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Fits",
                    "link": "/colaborador/11312/fits"
                },
                {
                    "nome": "Nicole Jan\u00e9r",
                    "link": "/colaborador/20162/nicole-janer"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "AQUI E AQUI",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 54,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786554850094/aqui-e-aqui.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786554850094/aqui-e-aqui",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786554850094",
            "label_comprar": "pr\u00e9-venda",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Caio Zero",
                    "link": "/colaborador/20123/caio-zero"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "A MENINA JUR\u00c1SSICA",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 49,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786554850070/a-menina-jurassica.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786554850070/a-menina-jurassica",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786554850070",
            "label_comprar": "pr\u00e9-venda",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Vanna Vinci",
                    "link": "/colaborador/20132/vanna-vinci"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "O LIVRO DA HIST\u00d3RIA DA COMUNICA\u00c7\u00c3O",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 69,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9788574069531/o-livro-da-historia-da-comunicacao.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9788574069531/o-livro-da-historia-da-comunicacao",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9788574069531",
            "label_comprar": "pr\u00e9-venda",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Ot\u00e1vio Roth",
                    "link": "/colaborador/20111/otavio-roth"
                },
                {
                    "nome": "Ruth Rocha",
                    "link": "/colaborador/01163/ruth-rocha"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "O LIVRO DA HIST\u00d3RIA DO LIVRO",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 69,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9788574069548/o-livro-da-historia-do-livro.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9788574069548/o-livro-da-historia-do-livro",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9788574069548",
            "label_comprar": "pr\u00e9-venda",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Ot\u00e1vio Roth",
                    "link": "/colaborador/20111/otavio-roth"
                },
                {
                    "nome": "Ruth Rocha",
                    "link": "/colaborador/01163/ruth-rocha"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "MINHA V\u00d3 IA AO CINEMA",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 59,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786554850032/minha-vo-ia-ao-cinema.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786554850032/minha-vo-ia-ao-cinema",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786554850032",
            "label_comprar": "comprar agora",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Paula Marconi de Lima",
                    "link": "/colaborador/05247/paula-marconi-de-lima"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "ALMO\u00c7O DE FAM\u00cdLIA",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 64,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786581776299/almoco-de-familia.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786581776299/almoco-de-familia",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786581776299",
            "label_comprar": "comprar agora",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Janaina Tokitaka",
                    "link": "/colaborador/02497/janaina-tokitaka"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "DOMINGO",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 59,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786554850018/domingo.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786554850018/domingo",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786554850018",
            "label_comprar": "comprar agora",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Marcelo Tolentino",
                    "link": "/colaborador/05868/marcelo-tolentino"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "HIST\u00d3RIAS DA PRETA (NOVA EDI\u00c7\u00c3O)",
            "selo": "Companhia das Letrinhas",
            "preco": "R$ 54,90",
            "capa": "https://cdl-static.s3-sa-east-1.amazonaws.com/covers/160/9786581776664/historias-da-preta-nova-edicao.jpg",
            "desconto": 0,
            "link": "/livro/9786581776664/historias-da-preta-nova-edicao",
            "link_comprar": "/Carrinho?add=9786581776664",
            "label_comprar": "comprar agora",
            "autores": [
                {
                    "nome": "Heloisa Pires Lima",
                    "link": "/colaborador/00899/heloisa-pires-lima"
                }
            ]
        }
    ]
}